啱啱同個姐姐對望左幾次😍

頭先見到個靚女姐姐 同佢對望左
之後行左陣又撞到佢又互相對望
不過而家已經各散東西

原來就係呢條毒撚啤住我？我好想報警你知唔知？

其實我想佢心入面諗咩 係咪同我一樣

頭先見到樓豬老母 同佢對望左
之後行左陣又撞到佢又互相對望
不過而家已經要排隊了

著長裙著heels

=.=

頭先我同你老母對望
不過而家唔駛啦
因為已經插埋入你老母個西度
唔講咁多啦
後面仲有幾千人排緊

你地好on9 係咩心態

樓豬都唔弱呀

冇機會了

你望人地 人地咪望返你囉
毒撚真係好恐怖